恆生 GTRF- functional trainee

小弟今年畢業報左呢個position

想知gtrf係做d咩？ 同埋interview係點？

有冇巴絲做緊/ 有經驗可以分享少少

恒生唔係MT ，都係算吧啦

報EO好過

你有interview?

同問
我都有見過呢個post
想知係back office 定frontline post

未呀
但岩岩報左想知多d gtrf 既資料準備下

升上am 之後第一年人工加到幾多？